呼籲全港服務業暫停對建制派提供任何服務

呼籲全香港服務業暫停對建制派議員、區議員、官員同所有相關人士，等佢哋知道與民為敵嘅後果